歐聯三連霸，笑撚死人咩

諗下自己隊閪波上兩屆係點樣晉級同贏啦屌你老母，黑撚過牙嬌

利申：疤狗想洗底+怨婦痢+假拜仁球迷

隊隊波都有回落 低潮期
不過發生喺皇狗身上特別爽

賤種蝗 2屆都黑返黎 扺佢有今日

班賤種還息都唔夠

咁你試過3連霸未呀能樣

明明係施丹教波勁 走左自然收皮

成個英超加埋都唔夠皇馬多歐聯

加埋死疤狗都係多一個歐聯

試過三連中出你老母

歐國盃提子國晉級夠廢啦，最後咪拎冠軍。

師兄屌狗喎

舒服

習總？

死賤種、垃圾抵死

舊年無問題